今日驚蟄，又係時候打小人

呢個係打小狗

好唔爭氣咁笑出黎